覺唔覺利物浦變強大既原因係謝拉特？

佢以前係度完全係球霸黎，所有波霸曬黎踢
佢一退休，即刻釋放曬其他球員，可以踢返自己戰術
同樣情況英格蘭都係咁，依家中場冇謝拉特，世界盃4強都入到

14世界盃如果唔係謝老四，烏拉圭點入淘汰賽

醜事唔好講喇，唔想成個post都係

？

sick ball

謝拉特經典集：

04年歐國杯靚回傳比法國反cup

又係04年聯賽回傳比享利入波

謝拉特經典集：

1。04年歐國杯靚回傳比法國反cup

2。又係04年聯賽回傳比享利入波

3。回傳比杜奧巴入波

4。聯賽杯決賽入波(入自己龍)，幫車路士追平，最後輸埋

5。08年歐國杯作為必然主力帶到英格蘭決賽周不入

6。世界杯頭頂回傳比蘇亞雷斯踢英格蘭出局

7。仆街

8。最後一次雙紅會40秒紅牌

神奇隊長喎
咁垃圾嘅廢鳩都做撚到傳奇，真係夠晒神奇
係得臭痢狗呢隊小醜波先出到呢隻品種
不過而家呢隊臭痢狗咪一樣係廢，有盃落袋先打 J啦垃圾

如果佢乖乖地做工兵
會係世界級

但佢唔肯

英格蘭入四強係因為唔用朗尼！

朗尼都有段長時間做綠葉，係曼聯英撚都有好好既表現
但謝拉特長期要做主角，有反效果

除左第一屆歐國杯
朗尼係決賽周未打過一場好波